君子好求，十年未晚

窈窕淑女，供不應求

有朋自遠方來 非奸即盜

七日不見 如隔一週

接到又貼題

你坐咗幾多年？